[又死2隻]粵漢變人肉炸彈 與女子同歸於盡

廣東梅州五華縣發生爆炸案。事發於昨晚8時許，當地警方接報，指該縣水寨鎮發生一宗爆炸案，導致2人死亡。
經初步了解，28歲周姓男死者因與25歲楊姓女死者出現感情糾紛，周男身上綁上爆炸物到當地一汽車城引爆，造成2人當場死亡。現場未傷及無辜和造成其他財產損失。
在事發車行不遠處開餐廳的姓曾東主向《蘋果》說，死者楊女是該車行老闆的女兒，與周男是夫妻，兩人育有一女。案發時小孩亦在場，幸由家屬及時抱走，沒有受傷。他表示，由於女方家人反對交往，導致周楊兩人離婚，有指周男想將女兒接回老家過年受阻，與女家爆發爭吵。當地消息亦指，因周男不同意與女方分手，最終引發慘案。
目前警方正在對案件開展進一步調查。
《蘋果》記者/南方網

過唔到年

留低個女做乜